就快聖誕節 我已經plan 好點過！

早上：打j
中午：打j
晚上：打j

早晚一次

唔記得左要返工添

諗起都扯扯地

頂解喎